有無人係4月5月 in過THEI non jupas既 Hotel man?

想問係唔係已經一早出左offer？